## Construir o Dominio

O nosso dominio consiste em conseguir num tipo criar uma Associação Cidade Temperatura actual sendo que a referida temperatura será obitda em Farenheit e mostrada como Farhenheit.

Para isso precisamos de dois Tipos:
    * Temperature 
    * Weather

Saltemos para código

